林奠唔做特首可以去邊度住？留港？去大陸？番英國？

同上

最適合佢只有一度 "地獄"

你確定佢完左特首中共唔會收佢皮？

槍决？

槍決就唔知，不過應該慘過曾蔭權